某電台： 美國拎唔返3M口罩係抵死

因為美國3M係中國設廠，係到用中國d廉價勞工拎中國好處，之後有事就要3M幫手係中國寄口罩返美國，咁中國政府禁止全國輸出口罩都好正常姐，美國係抵死架

聽撚到我個樣那埋一舊 講撚到唔撚洗比錢請佢班垃圾 美國廠要寄返去美國有咩問題
依架d電台咁撚樣講野都得架咩？ 有冇巴打可以整返個電台 對人講返d正確info？
利申 小巴到聽到

開名

光明頂嗎

投訴得

幾點聽到㗎

星期一嘅光明頂

開咩名 我都唔知咩台
我上車坐左陣聽到

錯唔晒

全球化真係笑話

星期一 夜晚10:30 －10:50分pm左右

你講緊琴晚光明頂?
鮑生擺明反串啦

光明頂囉 不嬲諷刺咁講野

10:30 未做

所以唔會係光明頂

其實真係抵死㗎喎，同支共做生意就會有咁嘅可能發生

我覺得係樓主記錯時間

星期一晚光明頂？

武漢肺炎-44（英首相病重）
2020-4-6

大意係
串鳩班鬼佬 一早就應該知中國咁閪 唔應該係中國設廠
而家戰爭時期畀中國揸住春袋係抵死

記錯左 11:20 - 11:45左右
利申 冇聽開電台 如錯請屌

應該係星期一光明頂

鮑生扮藍絲反串姐
之後陶傑咪用咗個比喻補充翻
話二戰果時美國都唔會係日本開廠造武器啦

第一次聽光明頂？

串緊大陸人恩主心態，暗示叫外資撤資撤廠。

真係第一次
未聽話電台 除左dse
利申 冇呢個習慣

大個仔喇 聽下光明頂啦 諷刺說話都唔識聽

Block your fuck off.

講得無錯
貪人人工低寄人籬下生產就係咁
希望全世界國家醒一下重要工業唔好假手於人

好明顯第一次聽
19才子同飽蛇都唔識

曲到圓

Iq門檻：180

真心

第一次聽光明頂唔怪你
下次問咗人咩節目先再屌

喺人地道做用人地資源造嘅口罩唔俾佢送返總公司所在國家有咩問題？

曲唔曲都屌得岩啦
3m貪平奶左咁耐人民幣唔洗還？
留名睇樓主今晚俾光明頂鞭屍

呢D全球化係中國嘅企業主管,未來嘅結局最好就係全部乞米街頭.
撤產業鏈講咗五年以上,撤你老母HI撤到今日都仲係果D理由唔撤,結果一個月公司損失幾十年嘅錢,呢班垃圾讀咩屎片出嚟架? 完全不知風險為何物,只識果一個幾毫的便宜.

佢可能第一次聽光明頂

唔好怪佢

利申：10年+ 聽眾

"拎唔返"就係投資中國最大的風險. 損失大過得益N十倍.
3M只係拎唔返係中國嘅口罩同係股市嘅錢. 更多人係拎唔返條命,屌你老母臭化HI.

樓主第一次聽光頭頂？

正常人無啦啦聽到電台既一段仔野，唔知播緊乜同佢既意思都正常既

戰時狀態唔寄合理 何況間廠係敵國度

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

中國拎唔到美國既高科技產品係抵死

大把香港廠佬都係"拎唔番"

習慣咗就冇事

岩晒你啦 聽多D 智商會飆升

推到19見到呢個post

光明頂曲到圓

哦！你咁計，咁宜家冇為你創造就業機會？冇交企業稅？

以前有集做做下節目真喊 話番去大陸廁所好感動笑撚死

其實真係抵嘅 支那都信
依家終於有轉變

光明頂11～12

但都有講，佢觀點係美國當初唔應該咁依賴中國，加反串親中，扮持平屌下美國咁

佢係企係美國利益角度講，其實係事實

唔應該將戰略物資放係敵國

佢講得啱喎，而家擺明係打緊仗搶物資，係美國佬傻將D重要物資放係敵國生產。

講得啱
同中國合作預左俾人食左隻車

陶生講野好曲，要聽晒先可以知佢嘅真正意思

解決方法係本土製造
香港要 美國都應該要
實際上跨國產業係會有咁既風險（仲要係ccp

呢兩年貿易戰其實都走咗批，但真係走唔撒

邊個叫MMM去支那設廠？

唔係出賣賤民既勞力
中國連場都冇得入

推

借借位 希望買左租鋪口罩既小心啲

係其他post見到 有巴打貼左呢啲圖
和你宵租鋪又搞左個口罩團啊～

點都好 希望大家小心啲

陶生講得好啱
完全唔覺有問題

聽左好多年

佢扮藍絲提問喳
係中国開廠出口
中国點會無著數

我都覺得係抵死 blowjob johnson染病更加係抵死

同屠夫政權做生意都係屠夫

係真係抵死架wo，戰略物資係敵對國家。支那出解放軍搶都吹佢唔脹架wo，唔係抵死係咩，咁愛國咁本土優先，做咩要慳成本去哂大陸生產。鮑sir 係冇講錯wo。

係抵死喎
信中國既係有報應
講真話唔得？

點都係廠所在地大晒，你又諗下如果香港有口罩廠我地咩一樣唔會俾出口。
3m喺大陸，越南 ，泰國同馬來西亞啲廠都一樣冇得出口啦。
其實我宜家都未搞清楚美國攞唔到邊個國家嘅3M口罩？

正確呀, 所以今次中國唔俾中國3M口罩寄返去美國係好事, 俾美國班天真燃認清楚現實, 唔好講口罩, 就算係藥品都應該係返本國生產

頭先冇爬文 宜家知咩地方

同班支那仔既思考方法一鳩樣

講到東江水 香港人唔洗俾錢買 又唔閪知香港買東江水係講緊全地球最貴既價錢

無反串無講錯喎， 真係抵死， 所以歐美日韓台真係要全面撤廠撤資撤離支那

極權國家公充私人財產好正常， 何況支共篡國以黎做過好多次， 誠哥太熟支那咪走得快， 歐美澳加日韓班支那通無料或被收買， 班政府直接跟誠哥點做實唔會死錯人

所以今次大陸真係正式收皮，永無翻身

光明頂長期曲到圓

尋晚光明頂講既，反話嚟，你放心啦，經過今次之後，好撚多廠唔會再放係大陸架啦